無啦啦收到張咁既email......

喂屌你半夜無啦啦收到張咁嘅email⋯⋯
好撚驚呀屌你老母⋯⋯

刺不士駔于醒田極殊：$：$7:粗殊都

樓主係咪已經嚇到瀨屎？

On9